依家香港多左好多專業人士

除左傳統醫生律師會計師，空姐同護士之外
仲有沖咖啡師同酒吧調酒師，鋼琴調音師
我第時啲仔女終於有希望做專業人士啦

地產經紀同保險經紀呢

紮鐵師

豚肉分割師

專業垃圾回收行政主任

我地炒場師冇份

物業守衛者
街道肅清者

sorry真係唔知係咩

投資顧問

遲d兼職出租天使都係專業人士

飛機料理師

炒場師緊係有份啦 你估阿豬阿狗都識炒？

派傳單師
送外賣師

敦倫專業人士

突然覺得隻「師」字好怪

空咩姐呀 一d都唔專業唔準確 係飛雞師

動物傳心師 性交轉運師

肉類技術分割員

環境衛生師

身體自主師

好多咩Play therapist music therapist food therapist toys therapist

你咁話法就唔啱啦 保安 扎鐵 揸的士 揸小巴全部都有要有牌㗎 你估係人有手有腳就做得呀

呢 仲有呀 就算做中廚 都要讀書㗎 讀中華廚藝學院吖嘛

財務策劃師

樓下個 大堂經理

話雖如此，但外國要既人（指技術移民）已經唔似以前要求咁鬆
以上行業好多都要求有該國認可既牌照，好似水電牌棚架牌等等
唔似以前呀豬呀狗肯落手做就移得

省港奇兵
每日活雞供應本港（7日鮮）
土地測量師（每日留住香港房屋及土地）
專業移民（每日百五）

大陸工廠都爭住請工人

可惜呢度係香港

婚禮統籌師

驗樓師

保險經紀唔夠理財顧問呢個名專業

咩鳩都加個師字，即刻專業哂

工程外國神科 香港地底泥

企業透明度調整師
（大廈外牆清潔工）

依d有科學根據架wo
尤其前兩者

外國

新一代唔用(師父)呢個詞,所以攪到咁亂。

以前有手藝要學師吸收番多年經驗先做到既叫師父。

要讀書考學會同資格既叫專業人仕。

做師父同專業人士一樣唔係話做就做到。

而家咩野都叫專業人士,學手藝既都叫埋專業人士,所以班人先會on99走去拗。

但連登細路走去笑班師父,都係因為班人係井底,以為學精一門手藝好易

咁我又覺得專業唔一定要係高薪嘅
就好似運動員為例
人工比唔上醫生律師(香港嚟計)但其實個門檻仲高過前兩者

樓主所講嘅例子我覺得除咗空姐外都算專業呀
只係佢地冇牌照冇監管先顯得唔pro

動物傳心師

咖啡師(兜巴星)
好專業

傳送門:

飛雞原來都是傳統專業人士

炒場師

風水師
星座師
巫師

自慰師

連登仔最撚中意笑柒人地
又唔知道自己五十步笑百步

唔撚講倫敦金地產果班仆街
其他行業靠自己落手落腳做都要比你地笑
講撚到廚房佬地盤佬唔撚使技術經驗咁

最撚威水既職業果然就係連登仔

唔使同香港人解釋咁多

收陰師

解釋外國同類職業來比較
連登仔: 呢到係香港，拎外國比較把撚咩

成撚日話香港係國際大都會
然後思想十撚足班廢老支那狗

繼續坐井窺天啦

職業無分貴賤同快感無分長短一樣咁虛偽
喺呢個左膠大愛人人平等嘅社會氛圍
咩叫專業大家留喺個心度就得啦

魔法師

話唔係專業人士就係笑人啊 ？
即係一份職業一定要係專業人士咁先叫得人尊重？

睇死笑鳩人嗰啲咪又係做普通office工，
笑鳩其他行業既人攞優越感

AB師

人地識你唔識
就係專架啦

通利黃牛採購師

自撚師

專業影印師

喊出黎，每次講專業都無工程師
其實工程師考牌都好辛苦，都好專業

專業打雜

咁會計叫乜野?

會計技工

lm

ok. you win

計數佬

屌你 電競師都無